想出一分力

想問下各位
如果打算今晚收工去野餐
係咪一定要帶物資？
我連袋都冇帶應該點做？
應該去邊個目的地？